有冇人試過結膜炎？

依兩個月發炎好返又復發，點樣可以好返？
依家對眼覺得仲有D水尾,只有異物感，唔太畏光同痛

有冇滴眼藥水？
我急性2日好返

其實可以滴，但怕滴得多會眼壓高

你滴左幾多日？

我其實十二月頭第一次發炎滴左三日就好返

之後十二尾有偏頭痛加又眼發炎,就想佢自己好返（網上話可以自己好返）

一月中 我有外耳炎食左抗生素同消炎果排好返D,但唔小心係巴士訓教訓左碌窗柱又兩眼發炎,叫醫生比強D消炎藥我食

一個星期前我牙發炎，食左D消炎藥又好返少少，但仲有水尾

巴士訓教都發炎？？
你隻眼掂到啲咩。。。
你係咪平時成日掂佢
忍下手啦

冇掂過，上層巴士D窗框我唔小心訓左落去
依家滴人工淚水

其實最緊要唔好捽眼
滴完眼藥水合埋眼一陣

你係咪滴依枝？

2年前試過
一到夜晚就黎料
隻眼成晚都有分泌物
用個steroid 但一唔用就番發
朝早起身眼又開唔到
仲會有一大舊黃色分泌物

後來都係清潔下屋企抹下塵
同埋唔知點樣慢慢就好轉

認真，過埋年book個醫生睇下。

應該係返工惹到返嚟 啲file 太舊
掂完應該唔小心捽咗眼就仆街咗
開頭隻眼爆紅筋 以為攰 去咗睇staff clinic
開咗隻眼藥水滴 點知仲嚴重咗 開始又痕又痛
再refer 去眼科 先話我係結膜炎
個陣每朝瞓醒都會有分泌jam住隻眼開唔到眼
要去洗眼洗走哂先睇到野
前後滴咗3個月眼藥水 滴埋類固諄
滴完一個療程以為好返 點知未斷尾 仲惹埋另一隻眼
(同事個個都話我做咩開寫輪眼)
極痛苦

眼好緊要，過埋年快啲睇醫生依番好佢

都成年幾前了 工都轉埋

好返要幾多日？

巴打之前我係你Post留過言，不過我依家只有輕微異物感

我而家好返好多
不過朝早起身都會有少少唔舒服
同埋平時會冇啦啦痕

我係20年中開始有好轉
跟住9月做完激光滴左1個月steroid同抗生素
而家就好返好多
不過有時都會痕同有異物感

唔該你巴打,我依家既策略係做下運動加飲涼茶,希望可以完全消失哂

不過滴左一個月眼藥水你睇電腦掂唔掂？

我每年都會中招 次次要滴類固醇 同埋唔好用潤眼藥水因為會養菌 等到無咁紅同無咁癢先潤眼
我由對眼開始感覺有唔妥到好返大概一個月

冇問題

潤眼藥水你指係人工淚水定係邊一類？

另外,有冇其他野可以快D康復度